初一至初十由中國經陸上交通入境香港嘅人次大約係106萬

唔計機場同碼頭 過去十日有過百萬偽香港人同大劣人人次入境
（1月24至2月2號 分別有91萬香港人人次同15萬大陸人人次經各陸路口岸入境 資料上入境事務處有得查）

初一凌晨嗰日開咗個好驚死嘅post 因為我真係好深切感受到自己生命受到威脅 其實初一唔封關根本就已經玩完

十日過去了 帶菌者已經不停出出入入咗n次 第一波疫情爆發根本係必然嘅事
即使哩刻封咗關再強制隔離經中國入境嘅香港人14日 先至叫做阻到第二波爆發 第一波嘅危機依然係未解決

已經有少少睇化咗覺得爆就爆啦 反正而家已經阻止唔到
相反係時候盤算下點借政府封關太慢而導致大型社區爆發嘅出現嚟反cap
追疚高官責任嘅文宣整定貼定都差唔多

最後希望中招全部都係藍絲 變晒藍屍

下星期開始要返返office
呢隻毒傳染力高 死亡率高 唔死都一身殘
攬炒之母根本就係想滅港做到種族滅絕

推畀多啲人睇

Push.

好人一生平安

推

721 831

柒婆攬炒之術世界第一

推，仲要新年無乜水貨客開工谷人數

黑警死全家

總之每一個人次入境都計
即使係同一個人出出入入 但其實佢每次上大陸都有機會感染病毒
所以香港人總共得到咗過百萬個潛在感染風險好似係

無人震驚有咁多人入境

無人睇數據

順帶一提入境到而家都仲未肯出尋日個數字

封完關都仲有好多大陸人入境所以改緊data

毒撚開post無人理